[{"question": "https://www.zhihu.com/question/19793912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19793912/answer/53444481", "content": "\n\u81ea\u5b66\u65e5\u8bed\uff0c\u4ece\u96f6\u57fa\u7840\u5230 JLPT N2 \u6c34\u5e73\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070701/answer/232945452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u5b66\u4e60\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/487794092", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/247294374", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u4e14\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/710293597", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329620520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329620520/answer/717221043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u7231\u5426\u79d1\u6280\u5f6d\u6797\u56e0 P30 Pro \u62cd\u6708\u4eae\u4e8b\u4ef6\u51c6\u5907\u8d77\u8bc9\u534e\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/711910284", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/714143635", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20255118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20255118/answer/712400101", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5df1\u505a\u70e7\u70e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328352945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328352945/answer/716679523", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u597d\u7528\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21217244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21217244/answer/714240841", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u4ec0\u4e48\u54c1\u8d28\u5438\u5f15\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22320336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22320336/answer/707109721", "content": "\n\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u90a3\u4e00\u65b9\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u4f24\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22603716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22603716/answer/717114833", "content": "\n\u300c2025 \u5e74\u65f6\u4e2d\u56fd\u5c06\u6709 3700 \u4e07\u5355\u8eab\u6c49\u300d\u7684\u6570\u636e\u9760\u8c31\u5417\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u51b3\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/719554297", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312410230/answer/706107499", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6cf0\u56fd\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/718735200", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467138/answer/716773971", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u4e48\u64a9\u4f60\u4eec\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/713645194", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324378361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324378361/answer/702687585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u624b\u673a\u505a\u7684\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306513508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306513508/answer/710362931", "content": "\n2019\u5e74\u51c6\u5907\u505a\u7535\u5546\uff0c\u505a\u62fc\u591a\u591a\u8fd8\u662f\u6dd8\u5b9d\u8d77\u6b65\u6bd4\u8f83\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327855836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327855836/answer/705243491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u8fd9\u4e48\u62db\u9ed1\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u5e2e\u5c0f\u7c73\u5ea6\u8fc7\u8fd9\u6b21\u53e3\u7891\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316879977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316879977/answer/716889011", "content": "\n\u7537\u751f\u9009\u5973\u670b\u53cb\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/716450707", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325830371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325830371/answer/710040322", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6b7b\u5bf9\u5b69\u5b50\u5f97\u5f71\u54cd\u6700\u5c0f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/713111206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840391/answer/710847014", "content": "\n\u4e0d\u7a7f\u80f8\u7f69\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312380057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312380057/answer/688629264", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326964010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326964010/answer/707647780", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ba9\u5929\u6d25\u5206\u62c5\u975e\u9996\u90fd\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303907576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303907576/answer/566204401", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u8981\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/496757727", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49674128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49674128/answer/702789989", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e2d\u7684\u7530\u58a8\u8f69\uff08\u674e\u4e91\u9f99\u7684\u5cb3\u7236\uff0c\u7530\u96e8\u7236\u4eb2\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326940670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326940670/answer/699468672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f3a\u5982\u300e\u6b7b\u6708\u300f\u5728\u963f\u91cc\u4e5f\u53ea\u6709 p6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319108688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319108688/answer/703237014", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u8ba1\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42973519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42973519/answer/604976469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u5165\u95e8\u7ea7\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267703735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267703735/answer/706893581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\u7684\u5c0f\u4e1c\u897f\u9002\u5408\u9001\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/698815470", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28019011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28019011/answer/105485956", "content": "\n\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u9605\u8bfb\u7406\u89e3\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/691763618", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311914051/answer/687321292", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e0d\u5021\u5bfc\u8282\u6c34\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316293494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316293494/answer/625170816", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u6050\u6016\u7247\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267074896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267074896/answer/676930380", "content": "\n\u767d\u4e1d\u889c\u6700\u597d\u5982\u4f55\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317542830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317542830/answer/647893904", "content": "\n\u5f53\u52aa\u529b\u540e\u7ed3\u679c\u548c\u4e0d\u52aa\u529b\u7684\u4eba\u4e00\u6837\uff0c\u90a3\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35348374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35348374/answer/634487035", "content": "\n\u7537\u751f\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280406339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280406339/answer/660387153", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u53d8\u6210\u9ec4/\u9ed1\u76ae\u80a4\u91cc\u6700\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57661988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57661988/answer/636448907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u300a\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5ba2\u4eba\u300b\u8fd9\u6837\u597d\u770b\u7684\u63a8\u7406\u60ac\u7591\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276993428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276993428/answer/719998746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u4f3d\u5229\u7565\u94c1\u7403\u4e0b\u843d\u5b9e\u9a8c\u4e00\u6837\u76f4\u89c9\u4e0e\u4e8b\u5b9e\u76f8\u8fdd\u80cc\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/663396420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289023881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289023881/answer/711568584", "content": "\n\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u5973\u6743\u5427\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315778749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315778749/answer/719806800", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA \u73b0\u4efb\u603b\u88c1\u4e9a\u5f53\u00b7\u8427\u534e\uff0c\u4ed6\u4e0a\u4efb\u540e\u7684\u54ea\u4e9b\u91cd\u8981\u51b3\u7b56\u5bf9 NBA \u4ea7\u751f\u4e86\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/715474750", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685478267", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328510419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328510419/answer/709646670", "content": "\n\u503e\u5168\u56fd\u4e4b\u529b\u53ef\u4ee5\u7814\u53d1\u51fa\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u76d4\u7532\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31111716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31111716/answer/253676983", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u6caa\u6df1300\u548c\u4e2d\u8bc1500\u6307\u6570\u578b\u57fa\u91d1\u5404\u4e00\u53ea\uff0c\u505a\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329498024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329498024/answer/717003940", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u5b54\u4e59\u5df1\u6362\u6210\u5b59\u7b11\u5ddd\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329937672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329937672/answer/720460030", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u91d1\u9e21\u767e\u82b1\u7535\u5f71\u8282\u649e\u671f\u53f0\u6e7e\u91d1\u9a6c\u5956\uff0c\u4ee5\u53ca2019\u5e74\u8d77\u91d1\u9e21\u767e\u82b1\u7535\u5f71\u8282\u8fde\u7eed\u4e94\u5c4a\u5341\u5e74\u843d\u6237\u53a6\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329396163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329396163/answer/715557949", "content": "\n\u7b2c\u4e8c\u904d\u770b\u7535\u5f71\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5230\u5e95\u5728\u770b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/668954078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24128777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24128777/answer/52126911", "content": "\n\u600e\u6837\u81ea\u5b66\u753b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48109703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48109703/answer/719977960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u503c\u5f97\u53bb\u90a3\u91cc\u751f\u6d3b\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276962930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276962930/answer/716292081", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u54ea\u4e00\u4e2a\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5b83\u4e00\u5b9a\u6ca1\u6709\u5267\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/719599076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5728\u76f8\u4eb2\u65f6\uff0c\u542c\u5230\u5973\u751f\u300c\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u300d\u300c\u7231\u597d\u65c5\u6e38\u300d\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/714749408", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/710131340", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329765131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329765131/answer/718654577", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c60\u5466\u5466\u56e2\u961f\u518d\u6b21\u91cd\u5927\u53d1\u73b0\uff0c\u89e3\u51b3\u9752\u84bf\u7d20\u6297\u836f\u6027\uff0c\u53ca\u9752\u84bf\u7d20\u53ef\u7528\u4e8e\u6cbb\u7597\u7ea2\u6591\u72fc\u75ae\u7684\u524d\u666f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56209287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56209287/answer/707729420", "content": "\nExcel \u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58972715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58972715/answer/715854556", "content": "\n\u4f60\u6709\u591a\u7231\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322392984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322392984/answer/709495657", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u503c\u5f97\u8bfb\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47135782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47135782/answer/714382794", "content": "\n\u7537\u751f\u4e0a\u5927\u5b66\u524d\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6539\u5584\u81ea\u5df1\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323393457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323393457/answer/717455952", "content": "\n\u5a5a\u540e\u623f\u4ea7\u8bc1\u4e0a\u8981\u4e0d\u8981\u52a0\u5973\u65b9\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/700846932", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301748411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301748411/answer/712724507", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fdb\u4e86\u4f53\u5236\u540e\u4e0d\u60f3\u5347\u804c\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/616931654", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328713931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328713931/answer/711014242", "content": "\njsp\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u6dd8\u6c70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/712587370", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/705467080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323884939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323884939/answer/711221106", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u6bd4\u7537\u5b69\u5b50\u666e\u904d\u66f4\u65e9\u6210\u719f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317843566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317843566/answer/710872546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u6708\u5165\u51e0\u5343\u7684\u5c0f\u751f\u610f\u6216\u8005\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/708519871", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34738981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34738981/answer/709782919", "content": "\n\u8428\u8fbe\u59c6\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35471739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35471739/answer/464401787", "content": "\n\u5728\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318167805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318167805/answer/640261855", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u91cc\u9762\u7684\u57fa\u91d1\u600e\u4e48\u4e70\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/702693754", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21962160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21962160/answer/147881642", "content": "\niOS \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u65e5\u8bed\u5b66\u4e60 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/611429251", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/628398144", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302844894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302844894/answer/698879117", "content": "\n\u6027\u683c\u654f\u611f\u4ee5\u540e\u4f1a\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315400212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315400212/answer/700879181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u54c4\u7537\u670b\u53cb\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314019727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314019727/answer/691826393", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u63a8\u8350\u7684\u5927\u5b66\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317220085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317220085/answer/697212706", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u534a\u5e74\u5185\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u591f10\u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321168776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321168776/answer/663856479", "content": "\n\u5973\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6bd5\u4e1a\u4ee5\u540e\u5e74\u85aa\u4e94\u5341\u4e07\u662f\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\uff0c\u4f46\u6211\u4e2a\u4eba\u6bd4\u8f83\u4fdd\u5b88\u8ba4\u4e3a\u94b1\u4e0d\u662f\u8fd9\u4e48\u597d\u8d5a\uff0c\u53d1\u751f\u77db\u76fe\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/701502462", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27479057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27479057/answer/672114464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd9\u4e48\u591a\u7814\u7a76\u751f\u60f3\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327945813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327945813/answer/718643438", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5fc3\u60c5\u4e0d\u597d\u65f6\u5973\u670b\u53cb\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37779411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37779411/answer/593070552", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u8bfb\u6587\u732e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u613f\u610f\u5206\u4eab\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29345546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29345546/answer/57619088", "content": "\n\u65b0\u624b\u517b\u732b\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28608943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28608943/answer/554027545", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u56fd\u5bb6\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u5907\u8003\u8d44\u6599\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327816516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327816516/answer/704967836", "content": "\n\u4f60\u4eca\u5e74618\u90fd\u4e70\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u5212\u7b97\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316138523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316138523/answer/664581165", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u5ba2\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328886707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328886707/answer/714020928", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u770b\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/611783559", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}]